老老實實 有冇辦法可以將香港警察告到去國際法庭

一路比佢打都唔係方法
依家佢哋勾結中聯辦嘗試架空政府

有冇方法可以將佢哋送上國際軍事法庭？
眾籌告佢又得唔得

69 到 728
投訴左咁耐 文宣左咁耐 究竟捉到幾多個違法黑警

冇

香港境內冇辦法啦
去到國際水平真係無人可以制止佢哋？

推

有如果你有外國護照，又當日在場

我有外國護照啊 點為之在場？
食個粒催淚彈算唔算

可參考

將香港警隊宣傳為國家恐怖主義組織 “state-sponsored” terrorism，爭取國際關注

push

其實所有國際組織都無實權 只會建議果啲
Even 聯合國軍隊都只係唔同國家既軍隊黎

Push

國際刑事法庭基本上冇可能
之前有人講咩國際人道法其實都唔applicable
有冇人讀law可以check其他國際法同國際法庭?

利申：依方面嘅master畢業生，學過國際刑事法庭同rome statute

支持
因為留返係香港示威又好乜都好
其實佢係唔俾你就唔俾你
除咗等美國打救 都要諗下有冇其他方法可以幫到手

附議

利申：有讀過d law 課餘自己都研究law

好想請各位有識之士，幫幫手

究竟有冇方法
睇住佢地次次gta咁玩，點撚樣頂

啱啱仲成班黑警係西鐵站等啲示威者
又叫人離去又喺人哋屋企門口等佢

黑警後代全部有絕症
老豆老母長命百歲百病纏身

其他國家警察都係咁撚樣既時候
你覺得人地政府會理你

之前開post我都想問
如果係成員國國民犯法
犯罪地點喺成員國以外呢？

香港人有樣優勢 就係籌錢能力
搵幾個御用大狀會唔會有啲機會呢

成員國國民於成員國國外犯法絕對可以告
不過人地通常告的individuals都是壞事做盡個種, e.g. Joseph Kony
而且國際刑事法庭只受理3種罪: genocide, crimes against humanity 同 war crimes
香港警察又未至於咁...

人權法幾時過

[真的反了] Big 4員工都忍唔住！！

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

1. 中國係聯合國常任理事國，有唯一否決權
2. 冇2啊屌，完撚左

唔可行
香港唔係state 係依方面受好多限制 而且政府唔幫我地
歐盟就話有ECTHR保護姐
所以歐洲人權咪咁好

我覺得我地同佢講既話，佢地好樂意泥幫我地

有警察冇違法咩？

Dominant level of violence over bare handed civilian
又覺得唔係講唔通既
有無法律巴打可以解釋果3種罪既定義？

ICC唔可行個核心問題係中國冇簽rome statute
所以中國香港唔會交人
不過如果做左通緝犯 係可以限制佢唔比入歐洲境既...

佢地真係凌駕於法律上
所有動作都唔跟守則

推到香港警察變恐怖組織！
要簽名啊！！

用過化學煙(過期催淚彈) 唔算crimes against humanity嗎?